外匯討論group

眼見連登冇乜人開post講FX，如有同好入黎tg group 傾外匯啦

有興趣就入黎

推

我再推

訓教前一推

幫你再推啦，哈哈！

新link，有緣就入黎

間中一推

FX咁難玩...冇乜人先正常

幫手推下

個tg group死左?

不定期轉新link
歡迎大家加入外匯大賭場

我就係唔知搞咩開tg開唔返個grp 見到123個未讀但禁唔到入去
是咪我被block了

你介唔介意講你叫咩名，我加返你入面

如果加唔到你直接加我tg我比你睇下我咩情況

晚上一推

新link
歡迎大家加入外匯大賭場

我推

再推

Link?